謝田： 爆馬雲罵習近平內幕，馬雲人還在中國嗎？ 貴州茅台上繳股份； 中共富豪加速外逃，港企未來命運？

香港
【12.29直播】謝田(5)：
爆馬雲罵習近平內幕，馬雲人還在中國嗎？
貴州茅台上繳股份；
中共富豪加速外逃，港企未來命運？
特朗普四次轉發的同一影片｜
#珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
142K subscribers

💪🏻撐珍珍成為Patreon會員：
(點擊 "See All 11 Levels" 才可以看到「#珍言真語」的選項)
如遇到技術問題，請聯繫：
電話 / WhatsApp: 37091185 星期⼀⾄⽇及公眾假期10:00 ⾄ 19:00（香港時間）
電郵: info@epochhk.com

#謝田 博士 : 畢業於北京大學，後期於喬治亞州立大學（Georgia State University）羅賓遜商學院獲工商管理碩士（MBA）及市場學博士，曾於美國賓州費城爵碩大學（Drexel University）商學院任教，現任美國南卡羅萊納大學艾肯(University of South Carolina Aiken) 商學院市場學講席教授。研究市場戰略、國際營銷、中國經濟及商業等。

訪問日期：2020年12月29日
記者：梁珍
攝影：jack
-----

成日都話中共D富豪外逃
人呢?